{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055942",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/garten-in-aweol.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "애월의 정원"
    },
    "text": "涯月の庭園は 済州涯月邑 下小路684-45に位置する宿です。 このホリデーホームは新羅免税店から14km、済州パラダイイスカジノから15kmの距離にあります。 宿泊施設は無料Wi-Fi、エアコン、テラスなどの施設を備えており、調理が可能で、専用プール、庭園、無料の専用駐車場などを利用できます。 涯月の庭にはベッドルーム2つ、薄型TV、冷蔵庫、電子レンジなどの設備を備えたキッチン、洗濯機、浴槽またはシャワー設備などを備えたバスルーム2つが用意されています。 宿からはオソルロクティーミュージアムまで20kmの距離にあり、国立済州博物館までは24kmの距離です。 最寄りの空港は済州国際空港で、宿からは15km離れています。 涯月の定員は、済州の中心部から15kmの距離に位置しており、チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 すべての距離は直線距離で計算され、実際の移動距離は異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "涯月の庭園はどこに位置していますか？",
            "answer": "涯月の庭園は済州涯月邑下小路684-45に位置しています。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園から新羅免税店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "涯月の庭園から新羅免税店までは14kmです。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園から済州パラダイイスカジノまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "涯月の庭園から済州パラダイイスカジノまでは15kmです。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園では何が利用できますか？",
            "answer": "涯月の庭園では無料Wi-Fi、エアコン、テラスなどが利用できます。また、専用プール、庭園、無料の専用駐車場も利用できます。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "涯月の庭園にはベッドルーム2つ、キッチン（調理可能で冷蔵庫、電子レンジが備わっています）、バスルーム2つ（浴槽またはシャワー設備あり）、洗濯機などの設備があります。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園からオソルロクティーミュージアムまでの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "涯月の庭園からオソルロクティーミュージアムまでは20kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園から国立済州博物館までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "涯月の庭園から国立済州博物館までは24kmの距離です。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園から最寄りの空港はどれくらい離れていますか？",
            "answer": "涯月の庭園から最寄りの空港である済州国際空港までは15km離れています。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "涯月の庭園のチェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "涯月の庭園から済州の中心部までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "涯月の庭園は済州の中心部から15kmの距離に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 305,
        "QA": 481
    }
}